Descripción del programa: 
Se encuentra en la carpeta 2 archivos importantes que se explicarán a continuación
INSTALL: En este archivo se explica como correr el programa, es necesario tener
instalado Python para esto. 
Los parámetros dados desde terminal son: 
1.  Tamãno de la tabla BTH(-s)
2.  Tipo de prediccíon (-bp)
3.  Tamãno del registro de predicc ́on global (-gh)
4.  Tamãno de los registros de historia privada (-ph)
5.  Salida de la simulacíon (-o)

Branch.py: En este archivo se encuentran los 4 predictores de salto programados, 
Bimodal, Global, Private y Tournament. Según los parámetros dados por consola
se ejecutará el predictor deseado. 

Nota: 
Debido a problemas con el tiempo de ejecución menor a 2 minutos, se utilizó para
todos predictores los primeros 5000 saltos del trace. 